老任NS可以話係同新世代玩家挑機

玩party game/ 2人1機。

但睇返現代社會，

手機課金game=單機

過往大作大廠（包括埋老任既pkm) =單機

之後老任話等我出部新機比你地雙打

玩家：

得罪講句所有課金app game全部都係垃圾

市場反映現實

不能同意更多

劣幣驅逐良幣

咁當全世界都係傻，得返你一個人係正常

正常人塊餅太細, 到最後老任走去賺傻仔錢

我幾時有講我係正常

呢個世界唔係蠢人比較多嘅話位高嘅人又點樣可以咁輕易就控制到呢？